呢個就係連登咁多假膠咁多人反社會既原因

豪哥引戰狗

推

ching lunch食咗乜